褔建同鄉會會長：我地會起屋企自慰 唔會起門口自慰

笑死

會唔會有人cap 段gif